印度神童：2月10日股巿有大事件

升到仆街

大龍市 gogogogogo

神棍仔

未到10號就 bin

naadee呢個月係升得好急既
有d 9月1 feel

股joy呀係

股市向上跌

邊個地區時間2月10日呀，睇過！

2022

2023

大件事就係9號完左

答案就是大麻升50%

多謝印度神童
提我唔好退市

侵連任都有機會嘅 斷鏈自然唔會發生一環扣一環

盤前爆升